引用緊急法罷免林鄭月娥

條柒婆死十萬次都嫌少

「罷工」港龍員工需要支持！請幫忙宣傳！

自己罷免自己?

非民選政府好似真係奈佢唔何